老母喊住叫我唔好再出去 屋企冇錢開飯

屋企單親 小弟同老母相依為命
老母淺藍(佢淨係care要搵錢 因為老豆好早唔係到)佢做地產既 呢幾個月真係冇曬收入咁

小弟啱啱離開暴大翻到屋企 老母喊住話叫我唔好再出去阻人開工啦 屋企冇飯開幾個月 已經負緊債 啱啱聽到停sem消息仲叫我即刻出去搵份full time做幫補供樓同保險 話下個月15萬卡數真係唔知點 鬧我咪再出去抗爭

小弟應該點做... ...

幫手搵pt啦
你媽咪撈地產最大既影響係源自政府，示威者其實影響唔到d乜，你睇下14年佔中

仲有你媽媽點理財，點解有負債？

屌你老母咁撚窮仲唔反抗咪一世挨窮囉

今時今日仲唔識

真係撚唔住咪咬老綜囉

老綜即申請即批咩...佢等緊呢排無收入點算?
就算反抗完你覺得佢屋企會突然有番錢咩
無錢就係無錢呀啦
短期內樓主要紓緩屋企金錢問題就只可以另搵收入 即係佢去番下part time

衰仔紙

一個月簽15萬？！

地產狗
冇生產力就係咁，希望全面取締

得你自已決定到

坦白講抗爭唔係一時，就算烏克蘭死好多人推翻左前朝，都仲係俾俄羅斯偷番一個城，因為有民主制度可以公投脫離。反映抗爭係長期性
好多人都有番工，但抗爭既影響，政府唔回應既影響，你作為個體抗爭者係控制唔到

如果我係你，會先安撫同承諾左屋企人正面既需要先
例如parttime job同讀書。要表達你係care佢
因為女人真係需要安全感

再同佢解釋番，香港產業單一化，導致地產冇左大陸熱錢就唔得
其實係經濟學上係好唔健康，投資上黎講係愈單一愈高風險
之後就係講點解你要抗爭

搵612幫拖

幾個月欠15萬
咁之前搵幾多 完全冇儲蓄但又供樓供保險
似理財問題多啲

冇生意？
放寬按揭之後啲樓價狂升又成交多咗好多喎

15萬卡數？
你屋企撈偏？

OK

連仔捐錢比你

612基金唔係私人問題用...

好撚假

唔問你出去示威完d 錢到手未咪算好

繼聲稱被捕人士吹失敗風後又有新版本

15萬卡數，此post已完

低級地產狗，淺藍，幾個月15萬卡數。。。

樓主你話我仆街都係咁話，你老母呢種人革命成功後都生存唔到落去。

本身依附係呢到K型業界都只能夠緊緊過活既人，老實講係垃圾。

樓主我係你就割，自己獨立出黎生活。

其實有冇諗個破產？一個月15萬點搞

首先問題你老母做咩冇啦啦簽落咁多卡數
就算比你番一個月工都搵唔到咁多啦

15 萬！ 如果係真，你搵親戚朋友借錢還咗佢，再還俾人啦

冇錢又供樓供保險仲有15萬卡數似理財不善喎
搵份工幫補下可以，但理財問題必須理財解決，同埋你老母都要搵非地產收入

唔識未雨綢繆
又唔識控制開支
怪得邊個？

轉職做鍵盤黃金戰士

想問你地買咩攪到有15萬卡數？

我無試過無錢開飯都無試過一個月用15萬

拉！

香港地產業根本就係靠大陸搵食 所以更應該要收皮
而家你老母咁窮好心就自己搵多幾份pt做 甚至辭職試下轉型啦
買保險同樓之前好心就用下豬腦諗清楚係咪真係長供到先好供

去拎2000萬

認真答，欠15萬卡數已經唔關有無番工事，你有番工佢只會欠更多卡數，因為你老母9成有不良嗜好，解決左個主因先啦。

15萬卡數仲想開到飯

利申無信用卡

15萬
就算開到工佢做咩先揾到一個月咁多.....

拉

捐埋剩低嘅錢比星火

依幾日都有類似既post
請問係咪有template ?
謝謝

又帶風向
15萬卡數 無儲蓄又咁大使 抵死

仲有樓可以供喎 賣樓囉 自己供得樓未雨稠繆嘅道理都唔識？更何況就算你唔出嚟 唔代表會停架喎

你應該叫你老母出街喊住咁對住d 電視台受訪
講到政府有幾垃圾
竟然唔係控訴問題根源

YES

15萬？
真既話同銀行deal點分期還 然後搵份工幫手還

班藍絲唔係話出街設路障，食催淚彈有錢收咩？叫佢真係信嘅咪去做囉，找埋卡數仲有突啊

“樓主我係你就割，自己獨立出黎生活。”
屌你 咪撚害樓主啦...
你見樓主講野都大概知佢幾多歲 喺咪學生 有無番工
都估計到佢未有經濟獨立能力 如何出嚟租屋 解決衣食住行學費樣樣野
就算你話你意思喺叫樓主遲啲有能力先割 先獨立出嚟生活 咁佢眼前 刻下最迫切嘅經濟問題點樣解決？
你就喺度挑起樓主同佢老母嘅矛盾 咁唔單止唔係幫佢 仲害緊佢

叫你老母申請破產

請拉, 今星期先開始塞, 何來無錢5個月

地產佬根本係要被淘汰

上前線抗爭啦
一日萬五
十日就清到條卡數
有野心既1個2000萬 2個就可以退休唔洗做

佢咁親政府
有事嘅政府會救佢
還有黨

保安公司緊急大量招聘，工作於 11月15日（明天）開始
工作地點 ：香港大學
工作時間 ：日夜更，每更12小時，為期至少一個月
supervisor : 200元/時，前軍警優先
Guard : 160元/時
做滿一個月沒缺席、遲到、被投訴等會有獎金，supervisor $5000，guard $3600

工作主要保護校內設施，不被學生毀壞，穿便服白恤衫黑褲黑鞋，校內現有保安人手不足，所以要高薪聘外援，工作有挑戰性但有一定危險性。
12碼，有機會ot。

有興趣請whatsapp 9471 4646 凌先生，並請廣傳。🙏

馬上炒散幫家

益你，返幾日，再出黎玩過